強強新婚之夜會唔會發現香香已經唔是處女

補左啦

一早知啦

香香咁正，未入已經射左，無機會發現佢唔係處